想做sales狗 求推介

做左3年野
未試過做sales
想試下
但唔想賣衫褲
有咩好介紹

b2b 囉
想挑戰下自己咪保險地產金融

唔想做地產保險金融

B2b一般邊到搵？

Zara啦
入門低
你無經驗 大brand唔洗諗
挨番年 之後搵agent幫你apply其他

咖啡仔 唔錯㗎

咖哩仔